[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [335] 祝福袋好運

屌你老母唔記得cut quote

記住開聲睇新OP

quote搞到啲圖細晒

神父係食屎狗

留名

新OP既箱CAP都CAP唔切

想知道佢今晚點兜可以兜到召喚到從者

盾子換裝連個盾都唔同左樣

綺禮今日一定會抽到1001/meltlilith 食無記名啦條仆街

會唔會我地召喚PAGE個盾都唔同左樣呢

勁正
有新衫著

等youtube慢慢睇算

神父=狗

文西LILY真係好正

駁唔到

你漏左2隻字啊

神父個樣好愉悅

神父正一仆街！

神父必需死

有冇人分析下新堆沙煩乜水

個幾秒真係乜鳩都睇唔切

刷緊軍師usb

晴明

好耐無依種睇到射既感覺

文西點都唔做番男人

神父不死不能平民憤

道滿

睇黎冇乜鬼舊閃同珀耳修斯 好似暫時都唔關佢地同愛歌事？

TEAM A七子會唔會係第二部D BOSS黎

淨係道滿比較易估囉

新堆主人定沙發 有個幾型仔

因為見過囉

羅曼要番黎救世界

有片有screenshot
照咁睇白衫黑肉lancer
刀仔應該assissin
道滿caster
面具？
皇女？

今晚個生放送完會唔會即開2.1

記錯左

新OP

安納塔西亞
沙俄勢力登場

支持

福佬好型

男女豬同學妹套新衫幾靚

係未我錯覺，渣刀女女咁似月曜日既

淨係Cap左Logo

文西

皇女又實係課到仆街

潛水員開始上水

FGOM4 文西最後一行
OOO OOOOO

呢兩條友 係咪keyman

上面貼左片
等人慢鏡CAP

想抽

7條友變曬敵人都幾爆 睇OP個感覺又唔似

隻男劍好型

即係果段無隱字版係FAKE
前完之後會內鬼都無上水

文西被神父背刺，然後文西變成幻文西

見到7粒隕石重以為要打星之敵

上面果個咪你囉仆街

等陣 女帝

左神父右切J

屌

文西果句
呀，原來係咁....

神父我屌你老母

呢d點睇都唔似好人wo

要儲錢抽醫生了

點睇綺禮都似係有難言之隱

神父

你收皮啦 呢鋪你點都俾人打獲勁 我睇你仲點一拳一個

佢個樣好enjoy

睇能力
招寶具扣人HP上限+傷
又係似係D靚女沙煩但垃圾能力

背刺文西既人仲會唔會抽到5星嫁？

仆街神父

屋企都比人搶埋

神父
呢獲我唔撐你啦....

比學妹同guda見到曬 佢既下場都係得番死 唔知係好似beast 1咁手撕定...

神父已經比文西咀咒左
只會抽到三星

災星簡

J左條op好多次
Btw想問下今晚特番係幾點開始

皇女似Assassin多
二刀流應該係Saber

學妹最後換左套衫食軍隊feel

下面條友似係皇女master

而家今晚邊隻落地好難講

神父我屌你老母！

係咪得我一個覺得學妹係到玩VR

皇女

一開波白頭髮個仔仔好型

面具應該係SABER
LANSER放電之後背景個紅眼黑影應該係BERSERKER

無神父無lily文西睇

呢隻應該最後先出 (鳩估

我係神父就改名扮新手

最有逼切性要召返出黎嘅沙煩係BB

如果係果7個master搞既事 應該都係原本用caster果條仔

咪講咗Caster個master係A team guda

文西比人穿心然後變左文西lily wor

今晚有冇新沙煩都成問題

saber仔仔 都幾型

好似有d中二病咁
有小小超高校級英靈影子

達文西Lily

唔會，第2部第1章就係打佢

金毛仔幾型

乜撚野比人 係比你呀 食屎狗神父

蘭陵王

其實Game入面可以睇多次op

唔知係咪真係伊凡二世

好似9點

一禁就冇左

文西up+ 0E

又無得暫停

吉完變LOLI

文西男人黎

新b職？

po完無人理
第二部op

其實我覺得神父九成九係拉斯普京

上一本FGOM太太又有拉斯普京有相關對話

亞瑟都是

點解強化板仲係舊文西

點忍

唔係9成
解包一早有

其實依家2世係邊 倫敦?

金閃出黎教下神父做人ok?

一陣睇lostroom會唔會又播多次2lai偷襲

四刀流

起馬兩個會跳返去guda
我買caster+狂+日本妹會洗白

已經急不及待

由做打工仔變逃難
慘

2lai用拉普斯丁個朵作惡

似會

永久凍土帝國：安娜絲塔西雅

神父又背刺人，仆街仔

文西

外星英靈???

果隻係乜鬼野黎

蘭陵王/大耳賊

魔夜隻蛋

神父點解你永遠都咁仆街?

以為魔術協會會有人磅住個肥仔 點知乜撚都冇

好想快啲有主線打

似係喎

想抽條黑肉女

魔術協會擺明搵水魚接手天文台算

冇事 之後變左幼女ver

肥佬無人權

文西靈基降左格
變三星

好想抽雷姆

個FEEL係痴線婆黎

一定要斬撚哂條仆街啲手指

來自失落的歷史嘅叫異聞帶沙煩

似又係d痴線殺人鬼之類

應該唔係, 有珠個2隻蛋都唔是咁樣的啦

雙劍=大耳賊
睇條友隻耳又唔似
面具=蘭陵王
本1就係生得似女人先帶面具
入陣曲又傳左過日本先冇失傳
一定係高長恭
最憎大耳賊

佢有錢咋嘛
無人話佢有後台

講緊邊個

面具？

witch咪講左
d競爭對手比NFF Services暗殺晒

驅魔少年個隻野

面具雙劍果個

理得你 打左你先

BTW 下面果個係醫生黎

蒂姆甘比 又真係幾似

好好J

應該故事POOL出
正月肯定係第2隻

神父實做真last boss

蘭陵王中左8成
面具
雙劍

黑肉就是騷

神父咁廢點做last boss

個箱即係手提式靈基召喚?

好似艦娘個隻武藏

又騷又黑肉

起馬二部中段先有王女抽啦
估計好快又有梅狗幫拖

有冇簡單介紹返

係
仲要backup晒以前召過嘅沙煩

黑獸我都係最鐘詫黑肉

企係瑪修後面條女咩料

山翁做咩扮佢

抽完序，要等幾耐先會正式開波

問題都係魔力源姐
唔肯定係梅狗定新grand class幫

係架車蝸居

Btw其實咩黎 呢個造型成隻女帝咁款

呢張圖好似白色版女帝

讓治叔你又玩野

中田COSPLAY最正都係COS ACCARDO

cls真係睇乜都係女帝

你一講起個pose 又幾似

原來唔係得我咁諗

文西都講左，要龐大嘅電力同相應嘅靈脈

依三件我估會叛變

就係唔出女帝

似新嘅foreigner

頂唔識課ios

女帝alter

但係GAME入面個立繪唔太似

咁....原版女帝呢

提拉b既fds

最底果個係負責宣戰果個喎

除左第一個
另外兩個睇落都算正常

有冇前幾日逐個剪影介紹佢地內容？

馬修-復仇者階

12分幾

偽guda
日本雙馬尾
孤獨天才

百度有人話印度雷神4隻手

帶住b職個條友我行我素，之後實叛變做自己想做嘅野

神父除左背刺仲識做咩

二部中實背刺埋王女

發夠功未

如果今晚lostroom個尾有一幕係醫生出黎講野就

等我戴定切丁去先

印度弓老豆?

神父仆街食屎狗

佢敢搞我既雷姆，我唔會比佢有好日子過

想問 特番有冇人開直播

睇哂劇情先敢上黎

如果大狗係現場 神父死左啦

archer又唔玩弓鳥

明智之舉

學妹做咩戴護目鏡 成個御坂妹咁

皇女應該係rider?

反派主角都係主角啊

暫時caster

不過肥仔成家人真係好撚好運

係狗

神父必須死

狗也不屌

偷睇左所長講野
跟番佢講一樣既野

1 pack 得86有償石
兩pack 就172
咪只可以抽5次福袋？

得1次

福袋唔係淨係抽得一次咩?

1人1次咋

你都傻得幾可愛

廿PACK可以抽50次

22時からのFate特番内でのアニメ、ロストルームは、第2部の序章をプレイしてから見ると、きっともっと楽しめると思います。

By 信長twitter

再背刺文西係咪可以再細粒D

笑4

笑死

新手想問下課金係咪得買日iTunes 卡一個方法？

日本信用卡, 代充, 或者轉去AN課

Sorry lo 萌新初體驗

FBI

姐係會講後面D劇情

2部序confirm

之前係咪有暗示過平行世界的同人物
唔知會唔會出種田版學妹ver別世界

聞西LILY

咁道滿係咩

係咪所長呀

識玩

點解唔可以重覆

可唔可以調返轉,死新所長救返舊所長

呢個正，我嘅唔好同我爭

A team 7個英靈唔係唔同職嫁咩,照返op咁睇,除非佢又玩誤導

地球儀比人搞到咁
咁前前前所長係咪唔洗繼續死

咁原本個7條友都分好晒職嘛

A team隊長 馬里斯比利大弟子 綜合戰力 預定Lancer

降靈科天才 有魔眼 拘泥英靈人種 預定Saber

危險人物 被魔術協會趕出黎 馬里斯比利高度讚賞 天才中的異常者 預定Berserker

天才雲集A team入面最平凡 自虐 魔力量小 預定Caster (加埋冰雪場景應該2.1打佢同皇女？）

假名 國籍不名 馬里斯比利旅途中認識自由魔術師 了解佛教 預定Archer

曾是迦勒底技術人員 不接受羅曼的健康檢查 本人強烈希望預定Rider

只介紹名字也無所謂 剩返即係Assissin

又有佛教撚 荒耶轉世

文西都無講到有ASSASSIN

月球超級求道僧

冇理由6個職都有係冇assassin掛

依家魔眼有d咩揀 扭扭樂同直死?

好似又係

可能又玩雙重召喚呢

九....九點未

一大堆架咩

唔出奇既

扭曲 直死 石化 拘束

其實道滿係B職
隻人馬係archer

我都諗過依個問題 魔眼依家野...

有得無限抽既話呢個post d巨頭應該全部野寶5哂

點會剩返就一定要召Assassin
個氣場都match到道滿

我都想 攻擊型瑪修

好多可以揀
如果計人工魔眼

分分鐘最後道滿係assissin呢

alter

有無人打暈我

今次PV最後個軍武裝備型唔知有無可能

兩個caster吹咩

出多d男人比我打

當寫輪眼就得

又唔係聖杯戰爭 少一個多一個職階既人都冇問題既

有無巴打知今日生放送幾點開始?
得NICONICO?

神父抽福袋會中bug 中得4星

B站好似有分流

9點呀Q比

阿基里斯
安倍晴明
仲有咩

仲有魅惑

快點魅惑我

i dont think so

似咩?

唔該巴打

其實唔似

面形五官位置match

魔眼列眼大把貨
仲有白眼寫輪眼輪迴眼

好似出村正

係屋企打邊燼睇FGO倒數

伏味

個網有 信下無壞

濃

南極大陸最高峰的山是「4892公尺」，
但是南極大陸因為有1900公尺左右厚度的冰層覆蓋，
所以真正的南極大陸陸地表在表面1900公尺以下的地方，
兩者相加後的確有到6000多公尺。

抵比佢fake2年

大撚妖僧

用下你個腦

呢2日loop左最少3次啦

今晚11點未知有咩抽囉

其實咁幾好

OP尾學妹個盾牌變左機關槍

有冇人可以扑暈我 11點再扑醒我

拉哂封鎖線都要炒埋去

frozen teardrop 隻heavy arms咁?

到底出村正先定女帝先

似個盾下面裝個支火箭炮

瑪修件新衫好大個領

攻盾

成個教授咁

術ギル→エルキドゥ
「お前はいつも休め休めと我に言うが……
ま、たまには良いか。――待て待て南極に白熊なぞおらぬわ！」

FGOM4之所以同小恩講南極無白熊係因為術閃知道天文台係南極

拉斯普丁生前以生活淫穢出名，死後其性器官遭人割除。俄羅斯聖彼德堡一家性器官博物館展示了拉斯普丁的性器官，拉斯普丁之所以吸引諸多女子青睞，甚至是皇家貴族也被他迷惑，並不單憑他迷人的眼睛，還靠他驚人性器官大小。聖彼德堡性器官博物館展示出的他的生殖器官長達38.5公分，浸泡在一個裝有防腐溶液的高玻璃器皿中
神父

聖遺物係咪用條撚召喚神父

真正條撚準備

有冇人知神父望緊咩

法國革命時期被稱為暗殺天使的夏綠蒂·科黛

照樓上巴打咁講 應該搵緊自己條丁

月曜日的殺人鬼？

女帝

唔怪得神父咁gay 原來鐘意玩撚

皇女係俄羅斯皇室個安娜塔西亞？

出身破落貴族家庭
睇衣著都似似地

漂流者

fgo post手足優先參拜我條巨撚

會唔會玩到話佢servant化之後漂流到2017

切丁同士郎都滿足唔到你

屌你老母神父，出親黎都冇好事

真係佢就要升返高隻桑松

比文西醬呃左幾滴眼淚
好彩冇事變lily

from wiki
7月11日夏綠蒂·科黛開始暗殺計劃，四處打聽馬拉的下落。7月13日早晨夏綠蒂·科黛穿戴整齊走出旅館，在商店裏買了一把小刀

行刑的劊子手夏爾-亨利·桑松

見到呢個憂傷既背影
一定係有d難言之隱啦

日本個邊估緊面具係狄清

有冇講文西係點玩分身

上左言峰神父身 但條撚冇38.5cm

lily都要用蒙羅麗莎個樣

spare body
橙子咁

琴晚無聊升左

唔係話佢好似橙子咁本身準備左好多人偶做分身咩？

阿卡夏之文西

都有可能
但係散髮又對唔到

御坂盾妹

終於有人講
護目鏡

其實係天賦睿智

vr盾娘
自己屌自己
睇下gd子漫畫

有冇人知點搞?

其實反正死左一次 用返大叔/少年個樣都OK架
出lily版即係呃毒撚錢2次

百度

南美洲危地馬拉的佩騰省的蒂卡爾(Tikal)古城
其實這個是七個特異點裡最容易識別的一個
滿牆的瑪雅象形文字是不可能認錯的，還有鬱鬱蔥蔥的熱帶雨林
那個御主應該就是站在右邊那座金字塔的頂上

唔通一人玩一個洲份？

btw神父正一仆街黎
好彩文西冇事

早膠是咪J到暈左

鋪頭點解仲係大西架

又瑪雅
即係特斯卡特利波卡啦

點解神父都有得做主要角色 屌你老母

真係有主角做

你新宿咪同ccc做過兩次
比d機會其他人

啱啱訓醒 神父條仆街又搞到人神共憤

hi

太過分

向好方面諗
有得親手殺死條食屎狗

隻tamamo bitch叫 koyansukaya
唔通子安配音?

到時一定打到佢走都走唔切
文西無啦啦比佢統一下真係好撚慘

今次唔可以再背叛

死肥仔唔好好我地所長講野

真心去救佢

話說周任9點就收皮

死肥仔係唯一一個唔洗死既所長

暫時

愈黎愈近抽福袋時間，好緊張..

但佢有38.5CM

loop到生放送

捱過左序，唔到2部終都肯定唔會死

唔覺得佢會死 不過我估玩埋第2篇就辭職離場做幕後支援 跟足佢個老豆

好似冇YOUTUBE同步
有冇巴打轉播NICO生放,我唔想睇睇下比人踢

拎個白金ac咪得

入都唔會入到，想比人踢都難

有錢都拎左去課金

唔想畀角穿賺錢 不了

準備緊、一陣試Stream

天草係咪開台

應該重組會砌到D野出黎

咁大都冇機會用 正常女人邊入到 淨係屌得啲巨型肥婆同萬人斬鬆到拳交都冇感覺嘅女 咁比佢屌曬都得啦

係唔係nico都要用vpn先睇到

要vpn,因為今次有動畫播

其實連埋體內根部都拎埋出黎姐

文西lily有冇賓周

Duck發奇想
果個白色女人，會唔會係4仔 獸嘅部份，明顯佢就係跟住盾子

試Stream
試下Lag唔Lag

我用令咒

見到啲人砌yana kyasuko

一陣抽月曜日定皇女先呢

嫌なキャス狐

人獸交

百度有人搵到N年前既27祖第1祖既唔知官方定同人
係一隻狗+一個 女人

😮

個女人係黑姬黎

『真・女神転生 DEEP STRANGE JOURNEY』オープニングアニメ

有8成似

主角班人冇左老福應該死都好耐

今晚11點應該會再有後續劇情

事旦小左個都收皮,
不過福佬成日偷睇野

達仔十半開波

引繼失敗左點搞

睇FGO好過啦

去信

wnb

冇野了
撳引繼完清除左資料之後要打多次

依個樣 好愉悅

邊撚個

直drl就得，唔洗問

蓋提亞好像是為了世界而毀滅人理噢

想del神父

人地山翁光明正光係正面桶落去,你睇下你

點解神父可以單手貫穿文西

集體del 神父

復活左

今晚收十點，趕得切番去睇達仔
佢收台再睇生放重播

del
唔洗留手

今晚食完飯返到去就幫你del左佢

妖僧憑依左

就算冇憑依，未又係一鳩樣

神父扑野鍾意後入？

神父總從後門來啊

食屎狗注定死於5戰
即係呢個柒頭皮已經唔係神父係大陰人

就用今日搵果5pack抽女帝

神父背刺是常識吧

好撚吸引
還原基本步master vs master

後入會窄d
老子就係喜歡背刺
不爽不要玩

生面口確率up!

鋼之鍛鍊♂

收島風係抽人王

可唔可以每關只可用一隻servant

快點後入我

仲有兩個半鐘

力架同神父，邊個吉邊個

我估會限每職一隻

你吉完我咪到我吉你囉

好耐無見

HF ENDING

吉神父好啦，我唔想比男人吉

Assassin大活躍

我直男 我吉伊莉雅算

咁比女人吉啦你

成街人都想你

想你死

Fbi

上啦師父

得我有先見一早叫大家del神父

睇黎你都想比人吉

有加過

有冇人同我一樣睇緊紅白

11點會唔會死set

舊人類全亡

實會,有冇邊個會開台抽野姐

睇POOL先抽架嘛

呢隻神父有冇跟閃閃學愉悅

一陣食尾流

依個人應該會轉播大晦日

中

睇緊

己入場

食飯MISS左三代目JSB

遲d玩master vs master 好期待對面用令咒同衫既技

今年無水樹, 連幾分鐘都唔洗睇

係嘅話iphonex條黑邊可唔可以開個master企位

仲有三組人想聽
平井堅
X-JAPAN
星野源

有矛拎？
Hea到fgo special

星野源

依家日本Google play仲有冇課金優惠

乃團

真係要講GE話會有少少興趣睇GE得櫸坂46

又冇今年流行 又冇miwa

毒撚源首FAMILY SONG好聽喎

岩牙清

神父出親場都無好野

偽毒

全部人合唱好似係YOSHIKI彈琴

神父比淫憎憑依, 依家應該好想肉體愉悅

大面架純真係幾倒米

邊隻淫僧

同意

拉斯普丁

衛宮老爹4*
神父3*無走雞了

用D兵仔上面個讀音去google
查到呢樣 雷帝成立

五星

神父姬川召喚

最尾神父咪叫左皇女個名一次...

阿扶究竟睇緊咩
明明有今期流行

人理滅亡

原來衰貓偷食食飽左

邊度 我淨係見到西野力十

平井堅完左咪到佢
依家唱左一半啦

開始刷第3對軍師

33

...

一日五pack

NicoNico:
Bilibili:
Youtube:
（Rex大佬）

鳩吹姐,嚇我唔到

準備召喚TAMAMO

點解咁似 no tank you 個幅
但個幅令太多了

開場EMIYA

開始了

一開波就GUDA子

唔要生食 要全熟

動畫特番就是審查會之前

物理學者...

咩黎

原來我block左樓豬先睇唔到個post

唔好TANK ME

perfume

所長

所長 ==

橙絲

剷到你變64肉泥

？

所長有master能力

我老婆伊斯塔

?????

所長返黎啦

神父今晚係未打機

WTF is it

所長無限死既夢

no

鬼

等達仔一齊倒數

到xjapan喇

同第二部有關? 唔通隻白色女帝真係所長

姬川唔係講過邊個唔打機就係鬼，人呢 ？

好多暗示 冇啦啦整段所長夢

似係

個眼罩

仲返緊工

即係咁 打機要睇對像
同男人打 不了

你地成班都係鬼

好似好多靜畫咁

有人話把野似釣竿，可能係太公望咁話

醫生

做乜淨係佢唔出樣

7人A 分曬顔色
好多暗示 好似

A TEAM

太公應該係打神鞭掛

連架裝甲車都提到

解釋埋架車點潛

EDF EDF

邊個轉播有料到

收幾點

套野播幾耐
就收工要斷下

講a team
astral院
paper moon
shadow boat

應該係Border唔係boat
序章架野

意識流?

所長自己意識
未死

好好打

所長問瑪修時間！？

所長問答

網速慢完全睇唔到，放棄

想問非洲萌新應該抽三騎福袋定四騎

連我都睇到 b站link

個Foreigner真係所長黎?
出左既話一定要守護佢

加拉哈德真人

加拉哈德

嘩屌
加拉哈德有正面

真加拉哈特

好型

學弟

加拉哈特

醫生通靈

新角色

真係第二部序

實有人畫盾子裝既加拉哈德

果隻（foreigner）又偷望

d人估緊UO

返工中

1.9部

以為加拉哈德係種田

咁就完...

7

盾子cv︰堀江瞬

等人翻譯啦 好多暗示

堀江瞬配

地球儀係模擬地球
咁呢個模擬嘅地球又會唔會產生出UO

半個鐘頭既廣告

戒指

呀呀呀呀呀呀

呢個思路唔錯

王座...

個ed幾好j

見到牙爆笑左出聲

醫生呀

真係醫生

醫生 穩了

個話劇好似牙狼個SET

儲錢課醫生了

Dr

斯巴達也

司波達也

感覺係之後劇情最絕望嗰時醫生就會出場

醫生我等你好耐啦

1・5部サウンドトラックは3/28発売です！

買買買

蒼銀!!

信長本色出演

信長你真人抽吧

係咪舊劍個世界黎 加拉哈德上左立香身 掉番轉?

應該係加拉哈德就係呢個樣

暫時睇無野可以肯定,太意識流

但應該都係夢中夢中咁

用貝迪張靈4黎比較下外觀

呢個係咪就係ufo整

見加拉哈德果個位應該係恆例嘅契約沙煩嘅夢
雖然係同盾子契約，但根底仍然係加拉哈德

系牙

咸囝

戰犯鹽川

一輝又贏

小櫻

唔係老崔咩 小貝張圖都無

情報

風

40個未實裝servant

2018方向
1.慢慢改初期Servant Motion

春
4月

咸川

片

2018春先開2部主線
起馬3月

4月
dllm
on99

又要養生

第二部pv

女帝呢喂

二章蘑菇

真係平行世界

獸國王女

未出左女帝alter囉，頂住先啦

第2部搞咁耐希望有劇情全語音

第四同五個啲年份

一個a隊員一章

媽的又圓桌
然後大佬第五點就打？

又去圓桌領域

最後果把女聲

BC12000

成班25仔

唔使食野牙 一陣打

似隻女精靈

未來?

所羅門係咪準備實裝

果然最後先打berserker

樹海????
真係uo?

似唔似川澄

點樣spring。。。

BC210
秦始皇死果年

女梅林?

11900
仲後過鋼之大地

2章係咪都起碼玩2年 咸川咁撚慢

今年又所羅門又女梅林

會唔會今次去另一個圓桌領域
舊劍 女梅林

可能係平行世界
用另一個紀元計量

出左即課

ufo特效

活動keep住復刻嘅話，應該要兩年啦

依隻雪山櫻仲可愛過game入面個隻

成堆眼鏡...

J左依隻雪山櫻

好似見到AD喎

雪山櫻

會唔會淨間就出女梅林,反正武藏之前都係突襲啱啱先有故事佢

好慘 又比人bin c.....

星の開拓者EX

可能跟說得程度黎排黎打,最易係a team gd,最難係b階條自閉MK

排都未排到佢啦
第5章

放工，有無人話我知咩事

傳承科d人

出左街冇睇
有咩風

龍舌蘭姑娘咁既樣

2jo正啲

原來fate a唔識串讀做牙婆尼化

希望有舊fate風

啊波加尼化

我睇錯蓋著BC/AD

阿婆咕哩化

真係辛苦真綾配依套垃圾...

居然推AP 救命

太太
三月有無人買演唱會

狗男女

講AP就可以有時間沖個靚涼先

反正都lag到仆街 唔睇了

女帝 風起了

明珠台播番逃出魔幻紀

前排已買

唔會有人買垃圾既BD架啦

同人作

一個鐘

出左第2集電影嘛

快手出埋K隆P 女帝 同腳後跟算啦

女帝出先定2部出先

講我尼祿未

唔好再講

見到啲比利比利仔話a1 tv播畫面冇問題
是咪堅

開頭出左幾秒
之後未講

大佬呀 真係好1月開啦

今年冇你份

仲有兩一個鐘就尼祿軍全面進場

算啦見到生放送插啲畫面,都係垃圾

仲以為元旦出第一章

好似有人比較左
b站播既係未完成品
所以崩得更嚴重

天草

都係垃圾,只係B站個到更垃圾

點hea到春

就算個生放送起曬格都feel到崩到小畫家咁款

本來以為佢31號1700開序 0000開第一章

太太你已婚的了
對住人夫仲怕醜做咩

K隆p同腳後根應該要到BC12000果章先出🤔🤔

風起來了

牙婆咕利化

套野好睇

快D開月下美人
等睇班中國生番係到屌黎屌去

又播奧爾加死個首野

係正

隻淫貞膠真係幾唔掂

robin williams

HFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

呀棵騎化

比新果集好好多,新果套電影根本鳩黎

條撚準備

個套入面4個主角都好悶
差啲睇到訓著

愛櫻力!

在

項羽 騎
霸王不死於徒手
怪力
萬人敵

寶具用個鼎車撚死人

係咪終於可以知邊個一野車爆左巨提拉

全武裝呆毛食足三年飯終於可以出場

神奈都原來咁老

巴沙拉幾耐呀

第二lostbelt係諸神黃昏（華格納版）

飛哥

睇見狗哥 都覺得慘

我頂撚死你!!!!

屌我諗起江華個樣

想問下有幾多位清一陣即抽

應該會 睇多唔多人爆死先

原來ufo用3d圖層做底先

ufo就係勁

人地福袋爆死就唔抽咩

某D人話UFO淨係搞特效嫁炸

lancer個段好正,雖然...

想睇FAP A1原畫
有即刻買

即抽下4騎

10抽10隻5星

一陣上三下四都有？

禮裝

係度擺低你地希望中嘅沙煩
一齊互相祝福

即抽上3

避一避風頭再抽

就算特效,啲filter都係技巧黎架
有邊幾間做到ufo咁既樣呀

唔好話咩味精
人地D原畫唔會畫到一pat野先

諗下有咩pu好過啦

想要飛天螳螂果張收藏

4D版 有冇得渣波

想睇下堆所謂既神驚阿提拉驚成點

台主幾時幫我入一批好平既魔法石

好驚突襲pool

揸你自己個肥仔波啦

士郎發夢屌閪個段有凜啲臭閪味

太多 唔記得邊張
有冇圖比我回憶下

想睇齊格打小太陽個幕原畫

Tg谷唔見左你，好傷心

笑到我仆街

TAMAMO:

其實係咪完左唔會再有風 仲睇緊

差D就信左係Hollow Ataraxia

美綴寶寶呀

wtf

fha動畫化
嘉年華式咁做

UFO 畫D咁既野
都好睇過A1

第4章黑神果篇有份掛

又中伏

想問福袋限抽一次係指 三騎、四騎池各限一次，定係 只可以抽三/四、然後對面果個就會失效？

我想要fate版無盡八月

又搞gag

Getter

揀一個黎抽一次

笑撚到我癲

TAMAMO都好似有份俾巨提拉打到仆街

撚到你班月豬傻晒

三一真龍

三一真龍?

訓左冇睇
有日替pool情報未？

達哥食雞

咁耐以黎第一次早到

Extella link幾時有料

尼祿軍全面進場

嚟緊個半個鐘仲唔係有風

羅馬

stand by stand by

係好熟識既BGM

仲有KITSPY

Thanks

我想屙尿...

尼祿靚撚到

Link D模正常左D

船長依個look咁正

船腸強無敵

查理曼大帝
cv︰木村良平

CSOR

村姑look

正喎

船腸呢個格夠戰鬥

尼祿大勝利

呀福 csor

C狐BB又靚左

yes

陣間開台抽

男主改左名

紮比改左名?

岸波白野->岸浪白野

睇到尼祿d表情
就知道一定唔會崩

點都會買bd

26分鐘

飛的回家了

買就梗

係咪改到睇唔到底褲

好似話唔跟game路線

D表情幾靚

Shaft會崩？

感覺都似
尾個三個點睇都痴線d
so called 最強隊長
個口有血文西介紹都唔想ge痴線佬
b職危險mk

凜b

想喊

黑貞

唔會

帥匠

阿良良木 慎二

恭喜你丫

個課室又係圓神流用

我酸欠少女要出場了

都係無c狐

西川貴教

西村貴教

csor

教主

6月7出LINK

一....一定有既

fex同fap真係兩個層次

到底呀福同龍娘相遇會變成點

出殺或狂please

真

竟然做衛宮家飯堂...

係咪11點抽得..

衛宮家今餐食乜

衛宮飯

可以睇人食飯

馬尾凜 j左

好正

好得意

好肚餓

好賤
夜晚先播

宵夜

Fate食堂

食完mos burger

直頭射左

想報驚

cls

LINK個官網仲係未定

睇嚟可以趕得切開台倒數了

係咪唔會再有新情報 ？

被爐是壞文明

伊莉雅

好撚正
利申 食緊糖頂肚

朝凪 做得好

Cls 真係教煮野食

我偶像

第一關 AD1570 這是伊凡雷帝的時代
第二關 BC1000 諸神黃昏 ←拆包有瓦爾基麗和西格魯特
第三關 BC0210 如果限定在中國的話就是楚漢相爭
第四關 [][] 11900 大概是印度，跟印度神話年代與現實年代不合有關? [] 內可能是印度的專用單位
第五關 BC12000 這是白色巨人相關的吧
第六關 AD500 圓桌篇
第七關 時間不明，樹海，再加上CV背景是南美，跟UO或南美神族有關，正好特利卡特莉波卡已經九成確定會登場

生放送式撚狗，唔錯唔錯，2017頭撚到2018開始

拖到11點先開新post

cooker 烹飪王 千子村正

呢班搶post怪唔會俾你咁做

感覺上C狐BB對耳好似愈分愈開

Cooker

BC210秦始皇死
原po

好想食牙

唔緊要啦
一陣成班海豹會勁快爆多次po

12分鐘姐

拿

help 1001